以前無鼻敏感 依家開始有

空氣越黎越差？都唔知咩原因

以前無錢，依家開始有
應該點做？

空氣差咗
去買Neti Pot灌生理鹽水洗下鼻腔

身體差左都有可能.